人中之龍有boss,其實係唔係Ben sir黎？

tvb幾時拍人中之龍

好撚似

都好似0入面堂島三巨頭其中兩個

根本一樣

髮型獨一無二

最終大boss考你中文